點訓吖，咁鬼光咁鬼嘈

有幾下好似日頭咁光
又嘈生曬